{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-20",
        "domain": "레포츠",
        "title": "목포시청소년수련관"
    },
    "text": "木浦市青少年修練館 (목포시청소년수련관)\\n\n全羅南道木浦市楊乙路397番キル68(上洞)\\n\n木浦市青少年修練館は、木浦YMCAが木浦市から委託されて運営している専門の修練施設です。伝統文化を専門的に学び、特長を伸ばすことに力を入れています。社会の変化に合わせて、修練活動のプログラムを多様化し、専門化しています。これにより、自己啓発と真心を育み、伝統文化に対する正しい理解や自信を持つことができます。また、様々なプログラムを提供することで、学生たちの能動的な思考力と創造力をさらに伸ばすだけでなく、美しい自然の中で環境と人間の関係を考える共同体意識を培うことにも力を入れています。さらに、伝統文化や遊び体験を通じて、先祖たちの知恵を学ぶこともできます。また、安全対策や代案教育も実施しており、心身の修練活動や伝統文化の体験の場として、地域のコミュニティセンターを目指しています。※開館日：1996年3月26日※設置者：木浦市役所※委託法人：木浦YMCA",
    "QA": [
        {
            "question": "木浦市青少年修練館は何を専門に学ぶことができますか？",
            "answer": "木浦市青少年修練館では伝統文化を専門的に学びます。"
        },
        {
            "question": "木浦市青少年修練館はどのような施設ですか？",
            "answer": "木浦市青少年修練館は木浦YMCAが木浦市から委託されて運営している専門の修練施設です。"
        },
        {
            "question": "修練活動のプログラムはどのようにされていますか？",
            "answer": "木浦市青少年修練館では社会の変化に合わせて、修練活動のプログラムを多様化し、専門化しています。"
        },
        {
            "question": "木浦市青少年修練館ではどのような能力を伸ばすことができますか？",
            "answer": "木浦市青少年修練館では学生たちの能動的な思考力と創造力をさらに伸ばすことができます。"
        },
        {
            "question": "木浦市青少年修練館の目標は何ですか？",
            "answer": "木浦市青少年修練館の目標は自己啓発と真心を育み、伝統文化に対する正しい理解や自信を持つことです。"
        },
        {
            "question": "どのようなプログラムが提供されていますか？",
            "answer": "木浦市青少年修練館では様々なプログラムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "木浦市青少年修練館では何を学ぶことができますか？",
            "answer": "木浦市青少年修練館では伝統文化や遊び体験を通じて、先祖たちの知恵を学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "木浦市青少年修練館はどんな施設を目指していますか？",
            "answer": "木浦市青少年修練館は地域のコミュニティセンターを目指しています。"
        },
        {
            "question": "木浦市青少年修練館ではどのような意識を培っていますか？",
            "answer": "木浦市青少年修練館では美しい自然の中で環境と人間の関係を考える共同体意識を培っています。"
        },
        {
            "question": "木浦市青少年修練館はいつ開館しましたか？",
            "answer": "木浦市青少年修練館は1996年3月26日に開館しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 452
    }
}